求連尼住大人刪帖

唔想有人美化過度活躍症藥，我淨係想連登仔身體健康

五體投地背脊推

另外投報告帖文內有會員做出洗版行為 ， 懇請處理

幫推

thx 3000

點解要阻住低能仔獻世

可唔可以俾警察系統正常運作

飲過水食過飯嘅人都有自殺案例呀，唔好飲水唔好食飯

樓主中學生嚟，仲要拎緊白咭，大家唔好蝦佢